有無人Suppose返工係唔駛做野?

老老實實, 公司個個月賺咁撚多錢
我幫你做野人工先得萬o靚蚊
就好似係隻牛度抆條毛咁
大佬你請個人返黎齋坐都要咁既價啦
點解仲要我做野先?比幾皮野我就話應該要做少少野姐
我而家收得萬o靚蚊，我唔suppose會有工作量囉

認同
萬靚蚊只係夠買我d時間 唔夠買我既精神同勞力
一開始已經做爛晒個價

無錯 基本上係廉價請人
不過你唔做大把人做 頂爛市

咁點解唔請個靚女要請你？

你估靚女咁易搵?
工搵人人搵工
你請個靚女番黎齋坐恰眼訓都最少比五六萬

啱呀ching

佢地有責任養我地，尤其有cert在手大曬

的確係, 我番黎齋坐我都要付出我好多時間

點解唔係屋企張梳化坐

唔同, 我幫得公司返去坐同看門口
就要收錢

請到我返黎坐係你地既榮幸

保安都過萬

咁揾隻狗都得啦

你以為狗平

每日比狗餅食is ok

Agree

話明＂返工＂

我只係＂返" only

啱啊,好多香港人奴性好重,我欣賞樓主

返左唔代表我要做!

推

資本家不斷搾取勞動階層，以剩餘價值致富，壟斷香港政治經濟

根本就係智障

公司個個月幾千萬什致憶憶聲上落

比得萬幾蚊員工!?當我乞兒!?

仲想我做野?

根本要搞抗命

你應該就係d仆街老闆

過主啦